旅發局除夕大抽獎網站被個別網絡安全供應商列入黑名單

世界級恥笑

呢個世界有幾多間廠會入黑名單，華為啦啫係

好似係用亞里巴巴個server

港共冇預先通知全球會搞單咁嘅嘢出來 突然間咁大流量 人哋外國仲唔即時black list 你咩

柒撚到

抽都唔撚比我抽

咁又真係無辦法喎
係人都知而家d正苦工程主要目的都係為左俾國企賺錢
成個project可能有九成party都係終國公司服務

係十成十

執柒咗佢啦

搞咩都成PA屎咁

到底呢單野關唔關陳易希事

有GOOGLE 唔用用大陸野,真係痴線

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

陳易希

廢到 香港IT又俾人笑

香港IT就係笑話